【塞車】獅子山隧道塞到痴左線

有無人知咩事

屌你睇新聞喇

【馬路的事交通消息】

特別封路：獅隧修路工程

地點：獅隧

活動：修路工程

日期：8月19-21日

封閉時間及道路： 2017/08/19 23:00– 2017/08/21 04:30 受到修路工程影響，獅隧出九龍方向，管內慢線需要暫時封閉。

btw thanks

加上炒左車 頭先見到

每個星期日都封左邊線...
塞到不得了 依加仲要炒埋車